國際級文宣冇人理？ NBA開季全場Stand with Hong Kong 喎！

Let's pass out "Free Hong Kong" T-Shirts at Staples Center on Opening Night, and make Chinese TV censor the whole audience

見到Reddit呢個post，滿心歡喜入條link，見到Twitter 得232 retweets, 籌左一日都未夠10000usd

屌你又話sir this way? 我要到時全場著住stand with Hong Kong 仲勁過全球登報講真

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......
中長線示威者未來走向：漸漸向地下發展、潛滋暗長

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？
BW唔太建議日日裝修，人地大把錢，象徵性裝修下就夠，比d空間文宣做野啦，好L辛苦！不過做都唔割！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

捐咗

嗰場我會入staple center睇波 仲諗住帶埋banner入場

Gogogo

Tui

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

麻煩大家入黎幫手做野
等我教你點樣交稅交到政府倒貼

最好fund到全場光復旗 同banner睇中國點撚播

幫手推

Sir this way

推

而且揭幕戰係喺洛杉磯主場
呢個場成日有好多大粒明星
如果一個唔覺意拉攏埋荷里活明星撐香港...

10k

發起人信唔信得過?

幫推

迫不及待好想玩玩了 最重要睇中共反應全球登報佢可以扮睇唔到 但今次係咪band晒所有NBA既野

唔係拎左錢又唔做野就整衰個運動

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

Push

里昂已經做咗

推呀

P牌推唔到

照睇就係美國人發起唔信可以傳開去等外國人幫手捐身體力行Stand with Hong Kong

TODAY
by Sun Lared, Organiser
$10k and calling it a night. Whew. $10k. 24 hours. Amazing.

I'll be back tomorrow with updates after I get a firmer quote on T-Shirts.

推呀

麻煩哂

要勁過呢次

美國巴打一定要入場

今晚再睇下咩情況先

大家一齊課金

推支那老味

希望今晚已爆再諗吓可以做d咩令個場再爆d

push

觀眾席會唔會變咗一大pat黑色格仔

推, 人地做埋俾我地
我地只係俾錢
一定要做呀香港人

捐ed

已 retweet

本地 nba 行動

課金

sir this way

快d搞大佢

幫幫佢地，推

香港人多咩呀？ 錢呀嗎， 做野啦各位！！

有冇得幫手課金

成件事好似里昂上次場波咁樣

屌 呢個世界級文宣
要做呀

荷里活班大愛左膠今次有無出過一個聲
成班偽善撚
印度女權又唔爭取 成日r番幾十年前d case出黎告人sex abuse

咁樣的話，成季都未必有大陸人睇喎

Upvote記得

推啦屌

貴撚到on9
香港人有錢都唔係咁洗

連登仔有錢幫幫手 差一半

即刻轉睇NBA

$$$$$$$$gogogo

支那豚睇CBA啦

support
唔捐都幫手upvote同retweet

[black][/black]

20000蚊usd印一萬件wo佢話你以為攤叔？

我課左啦， 你呢

仲要平過登是但一版廣告多多聲 但上到全世界所有報紙某國除外 nba都冇得睇

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

講多次大家真係唔好咁high打哂飛機先
發起人又唔係咩知名人， 我見reddit 好多都連登仔黎
連登未有post 前個眾籌好似50 蚊usd 都籌唔到。
到時有冇美國佬著真係成問題， 同埋正如有巴打所講， 其實簡單banner, A3, A4 紙都可以做到效果。

你話球迷衫免費送就會著姐，，但stand with hk, 如果唔係支持， 真係免費送都未必會著

同埋個發起人話左唔會made in China

咁都話貴，佢平時係邊買衫？

【抗暴之戰】救護員疑戴口罩放工被捕 警掩分局搜查 拒答警員編號

所以美國文宣要人

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

聯合抗共

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

可以買到幾多件

TUI

同埋nba單野真係天時地利 唔會有球迷唔嬲囉
法國都做到 我信美國得

記住,呢件事響外國係國家安全威脅,對人地憲法既威脅!

佢話20k 買一萬件

入去upvote

希望有更多

係咪已經夠數？

有冇twitter link? 即推

大力推

科咗

未夠呀

好似籌2萬美金，依家12000

推！

NBA係一隻黑天鵝，好果隻

行動POST 推咗先！

第一場係萬眾矚目既LA打比 正呀

Tuk

正呀, 大陸班低能仔辣慶緊班美國NBA 迷

Push!!!!!

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

聯合抗共, 將全世界變成和理非!!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

邊個諗到場運動係用nba connect

推
啱啱出糧快貨金

香港人真是有啲是錢，一陣就升左千幾美金

試用 綠帽 同 籃球 作一句句子

推
唔少球員係由貧窮，受壓逼既地方出身
佢地打起左之後一直都做好多野回饋社會，例如占皇搞左間學校
我相信呢次文宣（入場舉牌支持到更好）係會make到noise，引起到呢班球員支持，之前nfl都有類似經驗，一班黑人運動員喺開幕儀式單膝跪低，聲援黑人

加上呢次事件都間接反應到美國企業因中國市場、支持度而有機會出現自我審查，重新提醒美國國民中國政權對佢哋嘅威脅

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

Twitter Reddit 要人

推 GCHI NBA割

新國際戰線要把握呢個機會！

睇錯sor

donated and push!

今朝睇仲係千幾蚊，咁快萬幾

tui

香港人真係好有錢

一定要target 外國人：
Never kowtow to Chinazi!
Say no to Chinazi censorship
Freedom of speech is not for sale

圍尻支那！！！

麻煩大家做野

有機會
坦白講中共做咩都唔會覺得出奇

上啊香港人

咪ban囉
啲支那人咪一樣照睇

係咪唔直播定全國禁NBA?

全港都係籃球迷

唔夠 要加埋東突 台灣 同西藏

捐左!推爆!!

1

Pushhh

全季最佳助攻

感謝遠方手足

已捐

就算夠錢，你確保到會多人著？

刪左支區旗同加返fight for freedom好d喎
唔知嘅會以為撐香港政府

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Go!!!!!!!!

Bump

萬五喇

我見funding link 張圖冇的

推!!!

建議大家入去twitter 度向捐左錢既人講聲多謝

倒個月信用卡捐到爆左 quota , 又冇paypal ...

Psuh

清rich 本身LA打比加LBJ VS KL已經好有話題性 加埋單野 D飛應該貴到仆街

721
811
831

DONATED

推推推推推！

爭4000！

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

我係第一個post嘅樓主

貼多次眾籌條link:

有reddit account嘅幫手upvote：

有twitter account嘅幫手like+retweet:

呢單野搞得成個宣傳成效不亞於全球登報

用呢個做tee shirt 喇

一早有人開左post仲咁柒?

我地香港人平時眾籌嘅水平係1日幾球港幣咖

P

U

S

H

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

Upvoted

16975

差25use?

D

LA嘅巴打會有幾多起staples centre 現場？想係中場聽到八字真言 “光復香港 時代革命”

占士，係機會了

世界級文宣機會食住上

推出國際！！！

手足上呀！

已課

twitter link在哪

Stand with Hong Kong !!

👍

課左.

推 重要文宣

點算

reddit 入面咪有講

最好捐前自己睇清楚，不過都會捐

支持

謝謝 手足orz
琴日like左reddit冇睇 文

reddit post主回覆

貼多次眾籌條link:

有reddit account嘅幫手upvote：

有twitter account嘅幫手like+retweet:

呢單野搞得成個宣傳成效不亞於全球登報

人地出人力，到時現場出埋樣，我地點都要課少少金

PUSH

Pishh

this way!

gogogo

我哋自己幫手籌啦，整埋送俾佢哋著

整衫好易咋嘛

香港人有錢唔係得個講字

加油

留名, 放工推爆佢

煲大佢

拉！

好波師兄

Pish

國際級cls文宣

就夠數！

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

pish

行動post, 推!

p

好想玩玩了

尋晚我 post 過，但反應冷淡
[NBA] 有人搞眾籌 開賽日喺 Staple Center 派 Stand with HK tee 俾全場觀眾

捐爆佢

我都想知

Pishhh

[國際戰線]又一NBA球星表態支持Morey stand with hk

戴面罩受訪 香港爐石選手Blitzchung遭撤除資格

tweet

快啲捐爆佢

差＄1000咋！推爆佢

19xxx啦

推爆佢，全世界都睇到

殺啊NBA戰線!!!

差41

揾人比埋佢

人數有多，但仲係19959

就夠 PUSH

好似已經夠?

過咗$2萬

推！
支持！
出錢出力！

希望唔好出洋紫荊旗

光復香港 時代革命

絲打受小弟一拜

推爆佢

b

捐左，所有能羞辱中共的我都會捐

20k usd 印t
20usd 1件都1千件

已經到target

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

一定唔會
已經同post主解釋左

貨左（update：達標）

冇問題 只要冇個抽風扇

15分鐘都四十幾萬

10K usd係咪太睇小香港人

呢個係比全世界睇！

眾籌target已達成
不過件事未完！不過件事未完！不過件事未完！
而家想幫美國post主招人幫手去現場派衫
各位10月22號喺LA嘅美國手足唔該幫幫手
有興趣手足請於twitter聯絡
另外，文宣工作要繼續做！文宣工作要繼續做！文宣工作要繼續做！
整好曬d衫如果冇人著入埸係冇意思既，所以大家要繼續宣傳呢次行動嘅意義，等多d美國人接受同參與今次活動！
Twitter戰線要全力宣傳！Twitter戰線要全力宣傳！Twitter戰線要全力宣傳！

Send 光復香港 時代革命 呢句口號個file比佢地啦

Push 好想要件

推爆佢呀屌你

我要睇到！

香港點樣買到

再推呀屌你個閪

可唔可以問下想買點搞

眾籌target已達成
不過件事未完！不過件事未完！不過件事未完！
而家想幫美國post主招人幫手去現場派衫
各位10月22號喺LA嘅美國手足唔該幫幫手
有興趣手足請於twitter聯絡
另外，文宣工作要繼續做！文宣工作要繼續做！文宣工作要繼續做！
整好曬d衫如果冇人著入埸係冇意思既，所以大家要繼續宣傳呢次行動嘅意義，等多d美國人接受同參與今次活動！
Twitter戰線要全力宣傳！Twitter戰線要全力宣傳！Twitter戰線要全力宣傳！
Follow發起人:

上呀！

真， 最重要係要真係有人著

有無人問想買點搞

Pushhhhh

goal done

support

推推推

let's make it happen

推！！

岩岩仲諗著籌旗 一入去已經夠數...

推
推
推

你有咁撚窮咩
平時訂T shirt 平係因為made in 支那
人哋講到明唔會向支那訂貨
Made in LA 貴少少有乜所謂

g持

diu個勢好勁
依家已經超過咗期望額

眾籌已達成 除左twitter reddit其他人仲有咩可以幫手做？好想推得郁呀

而家想幫美國post主招人幫手去現場派衫
各位10月22號喺LA嘅美國手足唔該幫幫手
有興趣手足請於twitter聯絡
另外，文宣工作要繼續做！文宣工作要繼續做！文宣工作要繼續做！
整好曬d衫如果冇人著入埸係冇意思既，所以大家要繼續宣傳呢次行動嘅意義，等多d美國人接受同參與今次活動！
Twitter戰線要全力宣傳！Twitter戰線要全力宣傳！Twitter戰線要全力宣傳！
Follow發起人:

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：快d黎啦
1. @dmorely 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

國際文宣真係好緊要。我係台灣同美國，加拿大嘅親戚都話依家開始好多人唔支持我地，因為唔明點解我地要破壞公共設施，打人etc

我地要不斷話俾佢地聽，好多係黑警屈我地，仲要係班人渣攞人命先，我地先私了。

需然，我都覺整爛交通燈唔係咁好，如果係真手足做，請大家停一停，諗一諗。

我知我打依段野，有機會俾人"小"，但真係好唔想個仆街政權咁樣贏左。

(不過好彩，有無腦小粉紅不斷係度神助攻)

不過，我地真係要諗下我地黎緊嘅對策。

TODAY
by Sun Lared, Organiser
We've hit our funding goal, in just over 24 hrs. I'm still pretty stunned. In the end I think people just wanted an outlet to express their dissent, to support free expression, and to fight back against being bullied into self-censorship. Some thoughts:

First, the plan hasn't changed. The current quote for T-Shirts is ~$2.65 each, with a firmer quote to come come tomorrow. At our goal of $20k we can definitely buy enough shirts to make an impact. At $30k we'll have enough to really blanket the arena. Beyond that I'll look at either rolling the campaign over to future NBA games, or donating to Civil Human Rights Fund.

Second, for the T-Shirt I'm tentatively settling on the image Daryl Morey tweeted that set off this whole chain of events (attached above). I think it would be poetic for NBA fans to show their support for free speech by proudly displaying the image China tried to bully the NBA into self-censoring. Let me know your thoughts.

Third, the situation has developed even just in the past day. China may be overreacting by blacking out of ALL NBA games, not just Rockets games - preseason only for now but apparently this will continue until the NBA backs down. But many American political and press institutions, of all political persuasions (other than the president...), have found their voice and stood up against attempts to bully us into self-censorship. So on Oct 22 we may find ourselves in a situation where one of the goals of this campaign - to provoke irrational and self-defeating censorship - was already achieved, without provocation. But NBA fans can still wear shirts to show their support for Hong Kong, for the NBA's culture of tolerating individual free expression, and against being bullied into self-censorship. I think that's still worth doing, and I hope you'll agree.

Fourth, please do get in touch if you are in the LA area and willing to help out on Oct 22. I'll start coordinating volunteers next week.

Finally, I know this is an emotional issue for some people and it's easy for me to be reasonable as an American who is safely in the USA with guaranteed constitutional rights, but let's remember to be polite to our Chinese friends, whether they agree or disagree with us.

That's all for now. I'll have an update tomorrow about the T-Shirt situation. See you Oct 22.

$2.65 一件

淨係停中國賽，係唔想俾人睇到輸到有幾柒啫。
停能晒佢丫笨……(唔好翻牆woo,俾d骨氣大家睇下)

Funds in excess will be used to: (1) keep the ball rolling to distribute shirts in other stadiums, if possible - let's take this shirt on tour! or (2) donated to Civil Human Rights Front, the NGO advocating for greater democratic development in Hong Kong.

收多左嘅錢俾民陣
咁local嘅
係咪巴打黎

淨係諗下都好興奮

puah

如果LBJ 肯發聲

香港人好波咁快就搞掂

今朝已back 再推

Push 以後唔叫佢籃波

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

係呀

點解仲用區旗？不如用黑旗？

國際吹風大師出動
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

Connection everywhere

香港人！反抗

已改

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰
電競
多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁

up

中場表演揾隊樂隊入去唱榮光得唔得

push la diu

推！！！

金髮美女啦啦隊變榮光
榮光 win

TODAY
by Sun Lared, Organiser
Since funds are still coming in let me specify how money in excess of our target is going to be spent.

At our target of $20k, we can get enough T Shirts ($2.65 each) to make a significant impact. As our budget grows, I'm going to increase our T-Shirt order until we get to about ~16k T-Shirts. (Staples capacity is 19k). It's going to be difficult logistically to distribute all of these shirts, but we'll try. Any shirts left over I'll save for distribution to supporters or potentially for use at future NBA games.

Will there be shirt distributions at more NBA games? It depends both on how much money we have, and on how this goes. For now, assume that any excess funds after the T-Shirt order will be directed to Human Civil Rights Front, and it's just a possibility that there will be T Shirt distributions at future NBA games.

About the T-Shirt design - the image Morey tweeted is white background/black text. I know that black shirt/white text is the preferred color scheme. Unfortunately... I'm also told that due to lighting in Staples Arena white shirts will be much more legible on TV and black shirts won't really be visible. What does everyone think about this? Stick with the Morey design, or get a black shirt? Let me know on twitter or by sending me messages here.

I'm sorry that I won't always be able to reply to messages right away, but I'll keep everyone informed!

唔係白T掛

金已課，但查實我自己都想買返件......

攬炒團隊可以考慮聯絡個發起人聯合活動，有咁大搞咁大？

加強國際文宣！
引爆自由民主同共產獨裁架意識形態的正面對抗！
大力推！

今日NBA,明日奧運
我等睇奧運
到時共狗boyscott其他國家然後退出奧運

文化上的珍珠港事件

自己有冇得買返件呀

推啦，你地出手幫你地都唔珍惜係抵撚死

.

我想問邊場開幕戰會出Stand with HK tee?
我實請假睇

留名

去Twitter 問個發起人？

Facebook見到話湖人對快艇
正，湖人直播係最多人睇

但冷處理左